無失過焦 無失過焦 咪撚再話失焦

光復元朗唔係失焦

元朗單野係因為警察政府有d野做唔到
所以只好靠黑社會出手/助力

想搞白色恐怖
令到我地唔敢再出街
唔敢再示威

但係我地呢一次光復元朗係話俾佢地知
我地唔怕白色恐怖
唔怕強權
如果唔光復 佢地利用黑社會既手段只會更嚴重

只要一日我地未死
我地無論係咩惡劣情況下都會堅持五大訴求

係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

推

其實係 不過失焦撚唔係錯既 不過老老實實d標題真係低劣咗

無計
我知個個出post想eye catching 同提醒

但太多了

[置頂][主支線二合一]係元朗讀多次臨時立法會宣言！！！

入去讀多次 成功二合一

推1

失焦真係難聽過粗口
明明大家都同一目標

咪臭係

呢次同屯門果d唔同

元朗係真係班生蕃黑社會追住我地示威者打
我地比人踏到上心口
有d人仲係到話元朗唔洗搞 會失焦

我真係屌哂你地
我地住屯元天既兄弟唔係兄弟?
大老遠出來
番屋企比人打完仲要比人扔棄

諗方法處理
唔係叫人唔好理

元朗遊行
請針對番警黑合作

唔回應5大訴求不突止
仲要警黑合作 玩白色恐怖

所以元朗遊行係有其意義

同之前其他區遊行一樣，去元朗keep住5大訴求

無錯
獨立調查 查撚埋警黑合作

唔好講咩失焦 不嬲都係地區遊行 之後就大遊行
民氣係咁聚返黎

出邊成班都講失焦
好撚煩

失你老母

真係太多失焦post
但係義士們唔係動物
唔洗次次有支線都要鞭醒d兄弟聚焦
真係好煩

元朗警黑合作點都大過濫暴

yes

記住上環單野係黑警同政府既問題，元朗單野係政府加黑警加黑社會，其實目的都係一樣，只係要將後欄既野收皮唔好比佢燒

白色恐怖正一食屎狗

岩阿
上環清場同元朗黑社會打人係同一時間發生

警黑合作打擊我地係極之仆街

唔去元朗做勢既話

佢地只會再用黑社會用愛國主義周街打人

到時影響既就唔止元朗

明白光復元朗有需要，但真係要好小心被挑釁，因為那裡好和居民本身對示威者沒有好感，好易發生衝突。

如果我地解決到元朗鄉黑問題，基本上元朗理性既人都會撐我地
因為鄉黑係黑警一直都唔處理既問題，唔係處理唔到，只係因為有油水可以拎，所以先唔理佢地

元朗係表達警黑合作既不滿

無差別攻擊普通市民係恐怖襲擊
警黑合作叫人唔好出街，唔聽999，係散播恐怖主義
有針對政治立場既先叫白色恐怖
宜家唔應該叫白色恐怖
講白色恐怖藍絲會覺得自己好安全，因認為自己不是目標
講到口都臭，唉
應集中講警察失職，一時執法時不依法例，一時不依法例行使執法權，有法不依
紀律部隊無紀律
法治社會無法治
香港政府三權仲剩番咩係有效?無。只有三權撈埋的獨裁政府及政府軍

光復元朗一定要做
但係希望連登巴打記住目標
唔好為左發洩 為左報復
我冇野講

元朗理性既人係唔多架，大部分人都唔理政治，怕亂，真係爛一塊玻璃都會話暴徒，唔想前功盡廢。

好撚嘢啊
講句元朗就無人記得開槍
乜原來大家咁善忘

推撚爆柒佢，推上熱門

光復香港 時代革命

見到d失焦撚
都廢撚事屌佢地

up

推呢個上熱門
唔好自己人打自己人 打完元朗就打港島
冇失過焦

今次唔理
下次警察開槍後 等你班人恐慌會再搵批黑社會係側邊怒斬我地
善你老母忘

而家係線性發展
唔係唔理上環義士開槍

係要講出警黑合作同步進行正仆街

當然，但都要諗，下次我地係中環上環抗爭緊，其他地方又黎料，到時就真係好麻煩

你明唔明我講咩啊
邊撚道有人唔理啊
無人唔理啊